/* 
  Localizable.strings
  mwDiary

  Created by 萌萌 on 2023/3/8.
  
*/

"Add to Favs" = "添加喜欢～";
"Remove from Favs" = "不喜欢了！";
"Diary deleted" = "日记已删除";

"Search" = "查找";
"Favourates" = "最爱";

"My daily mood" = "我的今日心情";
"save" = "保存";

"Setting" = "设置";
"Appearance" = "外观风格";
"Export Data" = "导出文件";
"Default Diary" = "日记模版";
"Contact" = "联系我";

"THEMES" = "主题！";
"FONT STYLE" = "字体！";
"APP ICON" = "APP图标";
"FAV COLOR" = "最爱颜色";
"LAYOUT" = "样式";
"MORE" = "其他";
"Small Title" = "小标题";
"Title style above every page" = "每个页面顶部的标题大小";
"Show Mood Card" = "显示心情卡片";
"Mood Card in SettingView" = "在设置页面最上面";

"I am title!" = "我是标题！";
"This is a preview window, tap to change the list layout .This is a preview window, tap to change the list layout ." = "这是一个预览窗口，点击可以更改日记布局。 这是一个预览窗口，点击可以更改日记布局。";


"Input your default title" = "输入默认标题";
"Saved Default Diary" = "默认标题已保存";
"Input your default title and body" = "输入默认标题和内容";

"January" = "一月";
"February" = "二月";
"March" = "三月";
"April" = "四月";
"May" = "五月";
"June" = "六月";
"July" = "七月";
"August" = "八月";
"September" = "九月";
"October" = "十月";
"November" = "十一月";
"December" = "十二月";

"select" = "选择";
"dismiss" = "取消";
"You are deleting this journal" = "即将删除！";
"delete" = "删除";
"Are you sure?" = "确认吗";
"Your diary Modified" = "已修改";
"Save the Modified date?" = "是否修改？";


"Hell0!" = "你好！";
"Automatic" = "系统";
"Light" = "白色";
"Dark" = "黑色";
"rainbow" = "彩虹";



